是日靚午餐

食唔晒

無汁

無汁，認真咩：

得好少豉油